點解fb ig wtsapp 可以壞咁耐都未搞掂？

豬閪伯格係咪收得皮？

佢老婆係中國人 , 明啦?

點算,搞到D兵睇唔到我D兵糧Story

焗住睇連登想放空下都唔得

我無野講

屌你老母
想開個ig睇下女減下壓都唔得
屌你老母中國狗
屌你老母共產黨

facebook 被攻擊， 全球受影響

好撚廢

其實幾點開始 忙緊無留意到

已經大概load 唔到圖五個鍾度